「文宣」大家一齊做鳩黑警啦

整合！！！
打記者
23623 朱運基 高級警員
16676 馮錦輝 警長
19450
16990
阻礙記者拍攝
34083 陳智威 高級警員
13619

傳比外媒

亂渣車丫嘛

全部要用雲海式投訴

Can I share?

樓主識唔識做鳩點解

抹黑？

我冇嘢講

主子一句你地冇做錯，任全世界點譴責，佢地都唔會後悔/動搖，因為做狗已經係佢地生存意義

狗係人類最好嘅朋友
警察唔係

而家唔係做鳩佢，係黑警真係有問題。唔好講到黑警係比人屈係受害者好無？

好啦

[文宣畫畫 入一入黎］警察就係乜撚都唔驚 先咁大枝野呀！

網民定性7月7日警方行動為
香港警察暴動
強烈譴責暴徒，知法犯法

有冇正式既聲明

文筆唔好，有冇文宣見到可以幫手？

推返上嚟

推